【純動畫黨入】進擊的巨人Final season（8）想引戰同劇透嘅人咪撚入

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一
晏晝一點更新

新post lm

動畫黨 Skip #328（已del)

嚴重 劇透動畫黨skip 一人一套心目中冇辦法擊敗嘅神作

請立刻馬上block咗
#72948 佘詩曼

超過動畫進度要四重
劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

正呀喂

107 同 108

即係今次係一集動畫做晒兩話漫畫？
唔怪得個節奏好似幾快

今集日文標題《正論》
意思同中文差唔多 都係解正確的言論（weblio：道理にかなった正しい意見や議論）
標題對應嘅漫畫話數係第108話，該話內容喺動畫嘅後半段
而今集嘅言論：
韓吉：我以為你唔會犧牲Historia
韓吉：你呢家唔care Historia咩情況
憲兵：屌大女王個肚嘅人係路人帽子男
柯尼/讓：艾倫唔再係以前嘅艾倫
柯尼：艾倫畀吉克操控

唔係，只係做得一話多少少，節奏比之前慢好多
同埋記住如果想做動畫黨嘅話，唔好諗住去補翻漫畫
因為佢動畫調咗次序，你會睇到啲動畫未做到嘅嘢

好心#328劇透嗰句del咗佢啦

好
總之一路追動畫就得

個屎眼撐到勁大

襯晒你個名啦

見到女王就諗起佢比人當母豬

你可以幻想自己係嗰個農夫

mike

不了

有幅圖就係條鬼妹個屎眼當桌球檯個窿
條友篤個桌球落去
手機壞左就冇左

已成事實

其實佢真係死得好唔抵
話晒實力都係僅次於里維兵長，係調查兵團入邊第二強嘅人
點知遇到一個新嘅智慧巨人，然後咁就死咗
跟住成個麥克班都死晒

我啱啱都想搵嗰個gif
不過搵唔到

第幾話想睇返

第二季第1、2集

搵到

就係依張

女王都係咁樣比我玩

我明

對唔住各位

SAD

好重口

你準備繼續講sorry啦

經典gif

果個黑洞黎

唔好啦唔敢架啦

之後會唔會發展到瑪來班人全部裝晒機動裝置打返帕島啲人 咁就冇晒優勢 屠島都似

啲大肚婆成日便秘
我會幫女王屌屎眼排便
佢每次都好唔情願但唔屌下又屙唔出

你自己小心啲

立體機動裝置要冰爆石運行㗎喎，出面應該冇咁多冰爆石，同埋冰爆石咁珍貴，應該唔會想用係呢一個地方

final season
好掛住團長erwin

啱啱第十集我諗我估到Zeke嘅能力係點 (可能劇透：)

屌d左膠真係好麻煩 全世界都講到明要宣戰 仲話要和平 依家你唔打人 人地就打你架啦 艾撚其實無錯

唔好兜喇

動畫黨？

好想畀團長知道世界真相

每次屌完佢屎眼都唔采我幾日
隔幾日先叫我屌幾下幫佢屙屎
除此之外都唔采我

係 之前諗咗好耐Zeke嘅能力係點

cls艾倫點解變左bbc

我驚佢可能接受唔到

咁就唔使四重加密啦

今集好多紅酒飲

應該係
只要希斯特莉亞變成巨人，都可以將其他人變成受自己控制嘅巨人

一定有古怪！

想問今集大家爭住繼承艾倫個ost叫咩名？

好想飲

點會
佢知巨人係由人變出黎嗰時笑喎

今晚因為佢解到巨人之謎姐
佢嗰陣仲未知成件事，同成個世界觀㗎嘛

咁係*

咁要問下屎眼巴

艾倫一定係bbc

bc唔係問題但第一個b點黎

碌鳩夠黑就得

磨牙

以前都有諗尤米爾咁強勢又係Les，唔知佢俾人屌嗰陣會係點

征服感

希斯話想玩3p所以佢先陪佢玩
一玩就屌到上癮

應該係Ymniam-MKorch 開頭果段
都可以聽下Ymniam-orch，呢個就有d電音
YAMANAIAME 就全程有歌詞

幅圖屌到佢紅都面哂

隔離po又有劇透，又係個幸福的彼端
動畫黨上連登真係危險，開圖片模式都要小心啲

應該大部份動畫黨都已經block咗佢

睇左幾集唔係好明
點解歸順左嘅馬萊人肯留係島上做二等公民俾人歧視?

邊有得佢地走 佢地係俘虜黎
只係調查軍團放養佢地 同佢地打好關係 請教佢地好多島外嘅知識 另一方面想佢地對島民改觀

調查兵團對佢哋好 但其他人唔係
光頭司令都係捉咗先同佢哋講

得幾個真係肯幫島上人姐，其餘大部分都唔制，繼續困係監獄

有冇搞錯 高貴嘅女王比個三唔識七嘅賤民屌到大肚
我係咪睇錯動畫

又無咁小，幫佢地起鐵路、港口的都好多係馬萊降兵

接受唔到咪FF艾倫借種囉

點解個個係日落坐馬車表白，紅到面晒？
唔係好明想代表乜
全部都係gay？

今集有啲迷

一直都唔係好明艾倫嘅計劃係點

因為未講
冇咁快

艾倫咁直接對住大家講覺得佢地對自己好重要，想佢地可以活得長久
所以大家咪怕醜

係啊

估下

個關係好複習咁，群P?

當然
唔通係點

剩低幾集真係懷疑講唔講得曬

以依個速度
16集應該做到115/116完

咪係

呢個channel整既角色AMV幾正
有冇人都有睇?

其實官方有冇好明確咁講得16集

如果搞咁耐都係得某幾個牆外人可以同帕島人和平相處既話，希望阿爾敏佢哋唔好咁天真

但係trailer有啲畫面似係122

Trailer應該係講成個final season，唔係part1

重點係第12集先做到110
淨翻4集做多12話你諗吓都知冇可能
我相信119都唔會做到，應該115/116停

如果似season3咁分part1,2
雖然好on9但又慶幸繼續有得睇唔會草草收尾

其實今集個題目"正論"係點解?

應該係中間兩年經歷左啲事變到傻左

唔算三唔識七嘅，細細個住埋同一個地方㗎喎

但係個比例都應該好少

跟薛克個plan？
用一少部份地鳴震懾其他國家
然後用獲得嘅時間追番同其他國家嘅科技水平
同埋希茲爾國都會幫手

好似冇

你睇佢今集講咗幾多次和平坐低傾，就知佢幾撚天真

正論直譯係 "正確的言論"
viu意譯做 "大道理"
有啲淨係識講好聽既說話 比較離地 站係道德高地說話既意思
今集班高層飲酒個陣有一面就係比人串佢淨係識講啲大道理

今集好多人屌Connie同Armin 其實佢地只係覺得艾撚十問九唔應 好似變咗個人咁 懷疑佢係跟咗佢阿哥個面(即係瑪雷人) 出賣島上既人 信佢唔過
成集睇得出島內開始有唔同聲音 對女王 對島外人強硬定溫和 信唔信艾克艾撚 等等

睇落去就知

同個細個bully自己既人一齊，聲之形咩

調查報告話佢有懺悔㗎

佢哋喺呢方面天真到on9

其實憲兵團班垃圾可唔可以全部燉冬菇？

真係聲之形咁

完全睇唔明第十集講乜
嗰兩個plan分別係咩

過咗幾年，憲兵團仲係一如既往咁垃圾

同埋英文crunchyroll個邊係A Sound Argument，同大道理有啲距離咁

成日喺度做埋曬啲小動作
想玩權力鬥爭
但係明明自己對出邊個世界嘅認識係最差嗰班

高官通病

香港都有人嗌坐低對抗水炮車啦
以前睇巨人呢d左膠劇情就會覺得好撚離譜
其實呢d先係現實呀
創哥真係好撚勁

咁英文真係好唔同喎

邊兩個？
吉克同希茲國就建議︰
1.艾撚同吉克控制地鳴，威嚇全世界令佢哋唔敢輕舉妄動搞帕島
2.透過希茲國幫帕島發展科技，以追上各國嘅軍事力量
3.喺追科技期間，要女王食吉克(佢得返一年命)承傳獸巨，並且要繼續傳落去畀王血後代以保地鳴

重睇多次

正論呢個詞有歧義。可以解正確既道理，可以指喺人云亦云既情況下少數人既正確意見，亦可以用嚟指摘人既言論脫離現實。呢個詞可以分別指向今集全部人既諗法。

咁艾撚個始祖巨人傳比邊個？係咪冇plan到

未plan，今集艾撚咪同104期討論呢樣嘢
不過始袓就唔使王血，是但一個人都得

未有結論。艾倫應該想盡可能喺佢巨人任期剩返既幾年內完成計劃。

應該話始祖一定唔可以係王血，王血只會受初代王不戰之約捆綁。

你啱，準確啲講係王血以外嘅人

我有無get錯
阿爾敏為咗同外面嗰班亡帕島之心不死既陌生人和平相處，竟然連收尾嗰幾年都唔想俾艾倫過埋

你冇

連女王都不如
女王為咗幫當時仲未算有好深交情既艾倫，都可以放棄自己一直以來好渴望既親情，同埋可以喺記憶見返家姐呢個咁吸引既deal

條Reaction長到

Reaction得10分鐘
其餘都係discussion

另外討論劇情兩個鐘？

你地有睇開邊個既reaction?

Aminechan

早幾個post好似成日屌佢左膠?
我淨係睇集合個啲

佢唔只左膠
係左癌

主要都係人物發展、oped、劇情
佢分析得好正架
我睇佢估中幾多野

Filmbuff係最高質嘅巨人reactor
細心過漫畫黨，用心分析，又真係鍾意套野

依個都講過好多次

睇佢reaction 送飯一流

唔知有冇人貼過
覺得幾正

劇透黎

幾時先禮拜日呀

呢個星期過咗一半都冇

想問點解女王搵個陌生人生仔？
跟緊猿巨個plan生仔？
動畫有啲1999唔係好明

睇佢幾時激撚死左膠到上哂腦
上集阿明 三笠 艾倫三個傾係咪應該繼續地鳴個plan,一到艾倫講野嗰陣個女人副嘴臉衰到仆街

暫時好似無提到
但有個軍官高層就推測係有人教佢咁做
因為有BB就唔可以變巨人食猿巨(即係教佢個人唔想猿巨死)

而原先猿巨個plan就係要女王瘋狂生仔
女王話唔介意 但艾撚就好SAD咁話接受唔到

唔食猿巨咪會失傳?

邊個會唔想獸巨死

陀B嗰陣唔食啫 廢事有咩冬瓜豆腐一屍兩命

咁個時間要岩岩好係猿巨死之前生B

都大咗肚冇計
不過吉克好似仲有年幾先到限期，應該夠時間生埋仔再食

下集又可以見到大家最掛住既假bitch

屌佢老母

班高層覺得係yelena教女王生仔，咁做呢10個月吉克就可以安心住喺森林酒店

其實對於女王，生完食都係要儘可能生多幾個先可以繼續用地鳴威脅敵國唔黎攻打帕島，所以都有d唔明點解唔食左吉克先

佢老母已死屌唔到
屌佢班親戚，屌佢萊納

屌佐倉

其實佢本人都屌得過

要撐大佢個屎眼屌到瀨屎
等佢好好咁受盡侮辱

loli

屎眼巴咁鍾意玩屎眼應該轉gay，大把屎眼玩

等佢大個可以一戰

圖呢

但係會唔會bam？

漫畫唔知

女人唔玩得屎眼？

搵唔到屌屎眼既

Ban

唔bam就po多啲

究竟你係唔係劇透撚
你係唔係之前劇透過
因為我block左你
但你又好踴躍響依度討論
你又好正常冇劇透

我點劇透到

因為我平時唔block人
只係會block劇透撚
咁我解返你先 唔好劇透我

Tatakae! Tatakae!

有冇人知sasha係唔係冇出figure
點搵都係得d q版figure

我畀人劇透就有份
YouTube 他她，井川一
仲有團長巴

咁可能誤會block左你
原來大家都係最低賤既動畫撚

漫畫就嚟大結局啦，保重

預左一大堆標題劇透

檢舉佢標題劇透
連仔好快會改標題

女巨

你究竟有幾多珍藏唧牙膏？

未見過畫咁靚嘅同人

檢舉得佢即係自己已經中撚左槍

將傷亡減到最低

我都能夠同他她並駕齊驅

你太經典啦

好似係體檢之類既測試

呢個真心正呀喂

成隻手塞入去阿卡曼族既肛門果然特別強壯

因為食咗 = 即刻倒數13年? 所以點都拖遲啲 睇下有無轉機
我一開始諗可以搵個島內人食咗吉克先 有需要先叫女王再食佢 ?
但係又要用地嗚buy time 而且又話要做實驗試吓先 等唔到
另外如果艾撚見到吉克又唔知會做啲咩 所以班膠層先咁驚

吉克有冇咁傻比佢地食
佢連個plan係咩都唔肯講出黎
你估佢真係咁大方讓隻獸巨出黎

似火探肛

米卡莎

係啊探肛正常程序黎

俾個like你

仲有

而家邊有得佢揀 兵長貼身照顧佢

應該有啲陰謀
你留意吓今集啲紅酒
冇理由會影住啲紅酒影咁耐

你回緊個個係邊個
因為我完全封鎖左佢
佢係唔係就係團長？

係呀
其實佢冇乜嘢嘅

應該只係果支好飲啲姐

但冇記錯佢好似爆左兩次喎
我第一次都冇block佢 係第二次即刻完全封鎖
保平安都唔會解佢block

Block佢就岩啦
餵佢食屎啦

預告頂住先

唔撚係掛

團長巴

睇到都想飲

其實都ON99
飲食呢啲交畀瑪雷人去做
唔怕佢落毒咩?

同埋有乜理由會畀守ZEKE 嘅士兵飲酒

你飲哂佢
我唔夠膽飲

以前班憲兵都成日飲，調查兵團都今時唔同往日，食慣好西飲慣靚酒

其實帕拉迪島嘅軍部都係幾腐敗
尤其係憲兵團班垃圾

駐紮兵團第一集已經開始飲緊

咁有權有錢有女正常都會腐敗

係，所以帕島係容許士兵當更飲酒

最慘係畀腐敗嘅人做決策者

因為有得做決策先有權有勢先會腐敗

呢方面真係好撚現實

King Floch Chad Eren Queen Historia

聽日先

賈bwtf

重口味

個嘴係咩事

章魚嘴你唔鍾意咩

笑咗

CLS

正

黑洞屎眼
如果女巨有屎眼
亞尼捉艾撚果時將佢放入屎眼就得
唔驚比兵將斬開咬肌搶走
肛門既安全性高好多

兵長肛門都輕鬆照斬開啦

巨人連j都冇,點會有屎眼

會用兩個屎忽肉擋實

所以咪係敗筆

咁睇小兵長？

會俾萊納攻陷

佢咁勁既當刻殺埋女巨啦
屎眼一個結晶化都收佢皮
口係鎖頭
你可以剪鎖
但屎眼等於鐵閘鎖
冇得剪

屎眼硬質化

Why not
只係巨人冇屎眼咁解
有既話絕對係一大個儲物櫃黎

去緊破牆嗰陣，安妮可以將萊納佢哋放喺入面

乜撚都放得入去
有人話冇j所以冇屎眼
或者ff下有閪有屎眼係女巨既特別之處

屎眼巴真係cls

原來女巨嘅功能仲有呢樣嘢

起碼有波同大屎忽

你想像下叫你入去鎧巨個屎眼你都唔肯
但女巨個屎眼感覺會好舒服
所以有屎眼一定要係女巨獨佔

我兩個個屎眼都唔想入去

唔巧酒

哩個女巨黎

佢咁大波嘅咩？

女巨不嬲都大波

估唔到

要重睇第一季了

呢幕夕陽同下雨了簡直係異曲同工

艾倫你個色狼

有冇無字幕版

邊張？

一係唔要，一要要晒！

女王等登咁問mikasa點解淨係俾艾倫睇個印記，想逼供佢認鍾意艾撚，女王唔似鍾意艾撚，如果鍾意應該唔會幫mikasa助攻

艾希黨勿屌

女王
薩莎

艾希黨算鳩數啦
女王已經比我中出成孕

艾希黨第一次聽

bb就得一個，究竟bb有幾多位爸爸

艾米黨

你都整咗？

正
終於冇放大屎眼

攞你果啲crop出黎

原來係咁

巨乳女巨

其實真心有啲想買巨人figure
超大型巨人
盔甲巨人
女巨人

去返三笠

有冇安妮同米卡莎嘅？

仲有2日

屌你呀

冇三笠就仲有

Spotify搵到首歌 唔知算唔算劇透 係關於今季進度

係咪依首
Fanmade嚟，自己作

係呀 原來係咁 即係要Hiroyuki Sawano出嘅先係官方 差啲俾佢呃左

點解熊吉未上水
想睇佢repo

哩度真係好冷清

星期五
等多幾日啦

睇左寒蟬又L7

團長巴劇透受害者揮手區

你又扮咩受害者

想睇佢兩個對決

呢度真係純傾劇情
冇咩吹其他水，梗係冷清

上面變左唔係劇情係色情喎

等緊星期日

劇情搞成咁到底會繼續落去

一出世就識變巨人

你就算9數啦

今晚重點

靚仔咗

仲有兩個鐘

今集又會點虐待我地

已經想像唔到有咩比路人中出女王更加虐

諫山：繼續虐

Sorry

女王一屍兩命

03:00

唔撚洗返工咩

狙神

上一集真係癡線

sasha historia 遲d會唔會主角三人組都出事

我唔使

睇埋落去就知

三個巨人po都幾旺

三個？

兩動一漫

已睇完sor

我以為你講緊有3個動畫post

三動就太誇張

如何？
我等黃viu熟肉

今集唔錯

sasha

巨人每次都體感5分鐘

剩返5集

仲有佢份？

幾時先有Part two消息？

我掛住sasha o者

照計完晒啲回憶
佢就冇咩機會再出現

活在回憶裏

肉

唔係話動畫漫畫同步完咩漫畫4月完喎

viu出咗

我啱啱再f5都未有喎

萊納巴btw btw 睇緊

點解我冇

keep住f5幾分鐘終於有喇

Gabi條線真係好有意思
想像唔到16集之後點忍到part 2

完全係北面小粉紅嘅寫照
郁啲就殺人全家

睇佢條線就好燥

正面啲諗，係創哥寫得好，刻畫人物性格夠深刻到一個地步，大家完全明白洗腦教育嘅極致

如果gabitch 有得救的話，咁作者對呢個世界都幾樂觀

今集進度好慢

屌個守衛又比gabi 殺咗？
小粉紅幾時死呀屌

得返咁少集其實可以講快d,不過又會俾人話節奏差

睇漫畫好似係重傷，動畫就畫到死撚左咁
令大家更憎gabi

今集個肥妹嗰句話sasha見到假bitch都會岀手救嗰句睇到喊咗

今集紅頭髮又唔同左樣靚仔左好多

我覺得呢個進度睇得好舒服

我而家先知原來佢係之前死剩果條友
唔認得

實際上係冇殺到佢

Sasha過埋今集啲戲份係咪正式完？

假bitch真係好討厭

佐倉真係配得太好

去馬拉佬餐廳你話呢

但賈bitch...
莎夏

白夜勇者嗰陣仲係一個喊到跪響度嘅新兵
依加變到咁型

髮型真係好重要

點解Gabi又上twitter trending

萊納巴！！！！！

嚟緊你一定會認得

今集好正講返莎莎

今集佢擔正做女主角,又俾馬巨咬,
下集都上硬trending

音響監督:唔OK,再黎過

(內心)
可以聽佐倉無限呻吟

馬拉佬唔係比光頭司令拉左咩？

點解萊納咁急想攻帕島,頭果幾集仲話唔想返去

佢好激動彈起身果時我即刻諗起：
萊納，你坐啊

之前曹毅搞到佢幾肥

救falco gabi

gabitch真係好賤不斷利用人既同情

我諗起FAN整果D MAD有個係萊納異世界轉生

創哥真係用哂所有角色
第一季個妹妹 第二個sasha救果個

想死

根本上咩角色都可以用返
果個商會會長同埋教官都係估佢唔倒

愈想死愈死唔去啦

創哥好勁
果陣第一季都諗個妹妹會唔會最後入調查兵團
真係

佢可能過13年都唔洗死

可能之後做埋主角

出新作：盔甲的巨人

成個名柒哂

萊納異世界轉生之前不斷尋死但死唔去嘅故事

之後*

杏斯回憶中果個男人係邊個黎?

王政篇比杏斯佢地拷問果個中央憲兵

放唔低Gabi同Falco掛
之前吞槍聽到Falco把聲就放棄自殺

第3季part1

佢到底點諗佢知瑪萊政府係仆街，去到會唔會仲同佢賣命

點解有sasha老豆有瑪雷南部口音
佢祖先由大陸移居後就住鄉下所以後代口音無變過?

應該係

應該係王政篇最後去希個孤兒牧場開始有人講?
嗰陣米個表情勁黑

雖然知既劇情
睇到賈bitch都仲係好撚嬲

萊納還點都想死 叫埋自己友去

艾倫冇巨人之力就只是一條廢柴

個post有劇透，唔好入

今集真係好正
前半睇小粉紅俾馬撚，後半文戲極高質

「我想變成像那個姐姐一樣的人」
配埋首ED，簡直完美

作者回收伏筆能力真係世界級

gabi食左舊薯仔

萊納咁快就趕住返島送頭？

想快D死

立場有篇吹奏巨人嘅文章
下面有人留言話巨人冇前冇後真係笑大人個口

第一季太耐已經唔記得,細個三笠唔係殺左條友救左艾倫咩,點解回憶係艾倫殺左果條友嘅

佢係唔係睇錯左真人版

入ED個個位眼濕濕

有三條友
艾倫隊冧頭兩件
第三件mikasa 阿卡曼覺醒隊冧

艾倫細個咁勁嘅

小粉紅接受唔到現實
好入肉

艾撚本身根本就係戰力偏高果啲人

各位動畫撚主意 出面所有巨人post盡量唔好入
岩岩比人劇透左

上面有提到,係唔係 "艾倫冇巨人之力就只是一條廢柴" 呢個POST

屌 係

樓主如果係到可以PIN下 出面動漫台POST多數都唔敢入,已經中過幾次伏

佢訓練兵時期成績廢過Mikasa同奪還三人組咋喎

動畫撚真係最低等生物
但佢地討論漫畫劇情又冇錯
唔通為左我地動畫撚而唔傾得劇情咩

時事台都會有劇透，你睇路

之前地震POST都有劇透,然後上YOUTUBE,主頁又劇透圖,火都黎

block左條友啦 都唔明做咩有3個動漫集中討論貼唔入係要係到狂開新巨人標題post引人注意 遲到大結局條友應該又打哂d劇透標題大家

巴打幾大膽，出面啲巨人po都敢入

係出面疫苗POST已經見到艾爾迪亞人呢個詞語

其實都預左大結局都會有人直接開post title劇透
但冇諗過咁快就要比人劇透

中左嚴重劇透? 中左嚴重劇透轉漫畫黨算啦

前一兩日睇新聞見到枝疫苗針都覺得枝個款十足十巨人針咁

唔太嚴重既
其實我好唔鐘意睇漫畫 唔知點解
反而小說就鐘意
但就勁鐘意睇動畫
所以巨人final唔出動畫既話我都唔知點算

顎巨同皮克比人sm完咁快又去比人sm多次

我又唔係抗拒漫畫
但都特登等到睇動畫
個感覺好唔同

唔嚴重既就由佢啦

自己地頭都打唔贏人仲想去人地地方打 鎧巨想去死炸又要跟埋去

創哥預言

已經有人屌過佢

其實漫畫先係原作
不過冇乜所謂嘅鹹魚青菜各有所號
但有啲對白係唔同
建議可以睇吓漫畫第一集同動畫係唔同
可以幫助你幻想下之後嘅劇情

放心 其他動畫我唔會睇返漫畫
但巨人真係算係我近十年睇過最好睇既神作(我覺得)
所有動畫進度既漫畫我都由頭睇多一次
所有ova都有睇晒

唔意外
天能跳黎跳去都好多人唔明
歸根究底都係佢太蠢睇唔明

但呢套係普通倒敘同插敘炸喎

所以咪就係蠢先睇唔明

正常智商都唔會睇唔明啦

利申: 閱讀拎2既我都明

所以果條友應該係弱智

條真係好脾氣
咁都無借啲意劈柒渣B

用屎眼睇

呢件嘢好地獄

正正常常出隻靚figure咪算
係要出埋d濕鳩野

唯一優點呢隻figure唔驚潮濕

真
巨人係我惟一一套會睇漫畫嘅
仲要睇幾次都唔覺得悶
動畫會Cut野 漫畫會詳細好多
覺得漫畫好睇啲

但我會話動畫入坑會好啲
動畫啲人物應該易認好多 就算似樣都好 髮色同把聲都唔同

佢以前個髮型好似有pat屎喺個頭上面咁

對我黎講係神作中既神作超越鋼鍊

Gabitch幾時死

以前kai kai下咁宜家靚仔左

無錯 我上一套認為既神作就係鋼鍊
直到巨人出到佢老豆既回憶 取代左鋼鍊既地位
好耐未試過睇動畫睇到咁撚震撼
希望唔好爛尾
但我信創哥得嫁

肥布歐啲fd

我撐創哥
求下你比好結局我

比個艾倫左擁右抱mikada historia既結局我

pin咗個回覆啦 各位巴打小心 所有post都有伏 係防不勝防咁

有無覺得今集gabi個樣好似艾撚 特別係艾撚頭髮又長咗

reiner 同gabi 個配音真係配到好傳神 我自己好少咁留意到聲優個把聲
雖然大部分巴打都好憎gabi條煩膠 但我就係鐘意佢咁偏執 咁死牛一面頸 法仔太善良
好期待下一話呀 好唔想完

Gabi: 我要戰鬥！我要戰鬥！

睇完animaechan reaction
屌佢老母而家佢又話root for Reiner la
大概話咩Reiner明白佢犯過既錯
同想佢去救Falco Gabi;
另一邊就root for Eren以外既,
見到Floch個閪樣等同以前望Reiner咁

姐係

證明假bitch仲有得救
個靚妹問到假bitch口啞啞
正常小粉紅會你問東佢答西

薯女救左靚妹》bitch殺左薯女 〉靚妹救返bitch

救左殺自己救命恩人既人

如果靚妹知道佢就係兇手會點諗

粉紅：祖先錯不關你事嗎？快道歉，你在傷害我民族感情

邊款疫苗？

今集假bitch成條傻鳩咁

呢集做得好差
卡亞死老母死家姐個故事本身可以做好d黎感化臭雞
變左後半去現場辯論然後怳然大悟式洗白
應該集中卡亞呢集 或惦節奏都慢

我覺得做得好好喎
卡亞終於正常返
之前以為佢已經黐左線

我估個靚妹大概都係會原諒bitch 佢話佢想成為薯女 所以性格應該都唔似會拎起架撐殺人

留意下，eren扎頭髮gabi就放頭髮，eren放頭髮gabi就扎頭髮

咁佢睇到賈bitch冇聲出個陣咩反應

第一集已經殺咗同情佢嘅中東聯軍成個國家
之後莎夏覺得佢係小朋友無射佢就俾佢殺咗
今集個士兵又因為擔心佢而俾佢虐殺

仲成日話人惡魔惡魔自己就扮無辜
真係勁憎佢

佢哋個故事未完，卡亞會帶佢哋會去餐廳（有尼哥洛係度）

佢哋之間有咩關連？

睇埋落去就知道

好難講卡亞原先係有啲黐線
知道假bitch殺左莎莎
可能會捅條八婆幾刀

卡亞點樣痴線法？

波波上次係咪仲未柒夠
今次如果佢又俾艾撚捉到，annie就係咁先

佢覺得有機會感化到小粉紅
覺得化解到仇恨
個樣高潮左

睇黎你要重睇
睇住佢老母被巨人食
佢眼神好詭異同行為唔正常

我都想知

唔記得好似科興

個陣嚇傻左啫
而家睇落正常人

揸汁機

冰爆石未？

咪臭係
最憎就係gabitch賤人

艾撚係咪可以進巨形態用戰鎚既能力
係既話真係屌打呢兩隻野架wor

應該可以

啲巨人點黎

戰鎚攻速低 顎巨移速高 難講

same
有d眼水

但係戰槌可以控場wo

莎夏死老實講冇標眼水
唔算大反應
但反而今集妹妹呢幕就

邊到有恍然大悟同洗白
gabi之後咪怪falco道歉同講情報

點解車巨大戰果時，明明話回復力唔夠快，會死
但而家鬼火咁靚女無穿無爛坐左係度開會？

賈碧真係戰神

個陣重傷再俾人打就會死
冇俾人打死再慢慢回復

好難明咩

天下武功唯快不玻

唔係wor
我理解係重傷得濟
佢回復力唔夠，救唔返
我理解錯字幕意思？

係

最尾開會，一個將領，三個巨人，
另一個金毛係邊個？

嚇死
以為皮克會死
巨人第四季最高出鏡率既靚女
mikasa短髮真係
女皇本身小出場

所以嗰陣畀兩個阿卡曼sm

法仔哥哥

唔怪得佢咁緊張

獸巨繼任人柯特‧葛萊斯
法爾可的哥哥

又係wor

果支真係巨人針黎

佢本身有進巨所以速度唔會減低
根本食多隻係冇壞處
戰搥既弱點只係mp消耗高

最好打到班仆街變無腦巨人

啪藥水

真心：班官可能只係打糖水做show

真係唔出奇
班仆街有咩做唔出

咩藥水咁神奇
仙豆咩

想問兵長同樣姓阿卡曼，同Mikasa有冇關連？

同祖宗

打機黎講有藥水啪係好正常

都係咁睇柏拉迪島個陣好屈

依個shot真係靚仔到癲

帕島主場應該可以屠爆

第三季仲係個樣on99咁宜家唔同哂

食埋顎巨

嚟緊你就會知

老實講而家咁睇帕島已經無敵左
核彈巨人係帕島方到 獸巨變節 女巨雪凍左

馬雷方
顎巨雖然最強攻擊力 但駕駛者係無腦on9仔
車巨無攻擊力 戰車隊死哂
門巨唔洗講啦

食左戰鎚既艾撚等同係賢者之石既鋼之練金術師
1挑3都輕鬆 更加唔洗講有帕島果2個外掛佬幫拖

其他國想用咩飛船海船登島 未埋岸已經會好似中東軍咁比馬嬲投球咁dom死
更唔洗講希國呢個盟國

地嗚都唔洗用就屌打地球聯合

未計冰爆石軍備
軍備競賽完勝瑪萊

我係唔會開4層既

根本假bitch今集就係個痴線
人地做乜都話人惡魔
自己殺人就善良嘅艾爾迪亞人
唔知啲左膠見到假bitch殺個士兵有咩感受

可能假bitch想答 nmsl

其實卡亞對島外認知有幾多 佢知唔知係馬雷人放巨人入島食人

渣B 真係人渣黎無得拗
打仗殺人算喇唔計
殺為食妹都入埋落打仗度啦
今集個兵就無得傾
頭一野就整暈人走得
係都要補多幾刀
如果最後好似破滅魔劍咁玩
俾佢洗白仲要做埋和平大使unun 腳
即刻扣哂之前啲分
希望創哥唔好咁玩

應該法仔話佢知佢先知?

如果唔係有法仔係到佢應該殺哂成個農場

啲角色長期有大塊陰影同黑線棟喺塊面，覺得佢地收埋好多心事同好抑鬱。

進擊的barcode

全島都知
如果唔係軍政府點會一樣咁憎瑪雷

跟返漫畫畫風

無關係不用在意

領教過藍屍嘅香港人特別有共鳴

果時以為佢死硬

#GabiDidNothingWrong

個個睇落都好頹,冇第三季之前咁有夢想有希望

一早就應該島民同埋其他國家一齊清撚左瑪雷先至開始談判啦
瑪雷由頭到尾都係最仆街果個
明明用緊巨人殺緊全世界, 同時又話巨人係惡魔唔應該存在

因為今季真係好無希望

莎夏第二季救嗰個女仔出場，仲要咁啱俾莎夏父母收容。雖然佢唔知救佢嗰個係莎夏，但係莎夏當日勇敢既舉動令個女仔有助人志向。幾感動。

其實佢知...因為今集佢有暗示到佢知莎夏已經死左

今集動畫
三人辯論時d人樣
直頭有伊藤潤二feel

禮拜六晚聽903漫事屋講巨人,屌佢老尾個主持扮唔小心一早透撚咗Sasha救果個女仔會出返場 (果時11集生肉都未有) 搞到睇今集冇晒驚喜

個節目嚟緊幾集都講巨人, 上星期先講返一二季, 不過佢哋講D嘢都幾廢, 同埋有幾個主持竟然依家先開始追巨人

個女仔之前有一齊去過拜莎莎

聲優配得好落力，深切體會加亞既控訴同賈碧既偏執。

成日覺得賈b同炭治郎講野有d出戲

我都係呀
唔鍾意睇漫畫 但係勁鍾意睇動畫

今集假b俾馬撚完，法仔嗰句gabi 好正，笑死我

呢個垃圾節目啲主持成日唔熟/未睇過就亂講

最撚on9 佢將諌山讀成"練" 山，字都唔識讀學人做DJ

咁加亞咪知賈碧佢地係殺自己救命恩人既仇人？

佢知sasha死咗但唔知係邊個殺

創哥式幽默

馬：for Sasha

動畫理論上係比漫畫更完整嘅藝術形式
有上色 運鏡 配音 配樂等元素加強個劇情表達 所以先要做動畫黨留返個初體驗enjoy

好似讓都有個習慣係有事發生果時抱頭+另轉身唔睇

邊個配加亞

感冒

睇完最新一集睇返莎夏救卡亞嗰幕，一開始我覺得呢幕太過煽情（點解會用反擊bgm），但係而家睇完動畫最新一集感受唔同左，覺得呢幕其實好正

莎夏帶著小妹妹走嗰陣無啦啦回憶殺（但係唔係某啲動漫咁無啦啦回憶殺開掛咁怪囉），諗起訓練時期同尤希二人組關於自己說話方式嘅對話（莎夏因為對自己嘅鄉下話無自信，所以講嘢成日加敬語，呢點被心理學家尤米爾察覺到），但係兩人對莎夏點樣做返自己睇法好唔同：尤米爾認為莎夏唔應該對鄉下話感到羞恥，反而要大膽講返自己嘅母語；女王就認為無論莎夏揀邊款說話方式都無所謂，自己想點講咪點講。呢段回憶莎夏當下覺得好無關痛癢，其實好重要，因為之後就係佢喺危機關頭為左叫卡亞逃走，拉起弓箭講返鄉下話去射巨人拖時間，同一時間反擊bgm響起，成幕係好一氣呵成好熱血，帶出左莎夏嘅成長：由淨係顧住自己嘅生活到為他人著想，由懶有禮貌去迎合城市生活到做返自己講鄉下話，甚至係之後捨身攞箭插巨人隻眼去體現佢嘅勇氣好彩創哥真係聽編輯話無將莎夏畫死左（我諗該劇情嘅位應該係佢被巨人抱住嗰下，原本應該係就咁被巨人夾死）成就左經典嘅一幕

老實講覺得莎夏同尤希二人組嘅chemistry真係好特別，一開始又係三個人同時相識

嘩屌
樓上有個block 左嘅
手痕禁開佢黎睇
先諗返起有堆劇透撚
即刻禁走佢
嚇撚到瀨

無人同佢講莎夏係俾兩個跟上飛船既馬萊細路殺死。

濱崎奈奈

配開路人

其實我覺得佢之前都唔係有心劇透嘅

配加亞本來都係路人，第二季出場嗰集只係叫少女，估唔到今集有得發揮演技。

唔通個聲優屎忽撞棍有得出頭天

日本好多聲優配緊路人
搵到一兩個主角配都算勁

心理學家尤米爾

但係聽講其實佢本來應該係嗰陣就已經死咗 好似係個編輯唔想佢咁快死住

呢個係真，好彩佢冇就咁死咗

我估聲優本人配第二季嗰集時都係諗住自己配個路人，無咩對白，點諗到過咗兩季個角色多咗個名，仲有咁多對白畀自己演繹。

佢把聲好好j

今集漢吉比憲兵提果到都好勁 果時以前憲兵係同緊觀眾講,唔明點解要叫佢加油,點知而家漢吉真係要做返呢D角色

做到某個位置，知多咗就要按嗰個位置嚟做野，身不由己。

唔夠膽直視人民了

點解動漫台熱門咁多巨人POST 好撚驚劇透

全部都係劇透黎

就算唔係巨人post都一定有劇透

見到電子雞post有劇透圖

動畫黨就好似台灣啲靚女咁
出街總會有人非禮你
要習慣同適應
唔好咁介意比人非禮

癡線乜鳩比喻黎

Mikasa依個係頭痛唔係習慣喎

會唔會係記起啲記憶其實係錯誤既記憶黎

正常
之前做咁多野死咁多人就係想知道真相
但個真相就係全世界都想你死
仲要時間又唔夠方法又冇
行錯一步就滅族
唔癲已經好勁

卡亞把聲真係幾好j

同咪卡亞望落好似好撚壯咁

有啲似email

唔好侮辱卡亞喎

卡亞話佢好想學薩莎救人
可能日日係屋企lifting同bulking

打交唔知
食野應該有跟sasha學到

睇野角度唔同左,以前睇到艾倫救左佢,而家睇到艾倫殺左人

初代皇

秦始皇

焚書坑儒=洗腦

岩岩先得閒睇
今集好正 完美演繹呢句說話
薩沙

薩沙即係點卡亞頂上？

一個唔起眼嘅角色講嘅野竟然咁重要

有無人知youtube有無得較佢recommend既片
睇左啲memes 之後有時會彈啲有漫畫畫面既片出黎

我通常揀 不要再推薦些頻道,個channel出得一次劇透圖就會出第2次不如成個channel BAN

好主意 唔該巴打

唔怪得咁大份

耕開田 成日做粗重野係咁上下大隻

抬起棵樹

明知係敵人都救 卡婭算唔算左膠

梗係唔算啦
咁同賈bitch有咩分別

好哥哥

個食相好似被迫含撚咁

話時話，你哋覺得漫畫版嘅史托黑斯之戰定係動畫版嘅史托黑斯之戰處理得好啲以下係動畫版

動畫版嘅戰鬥加多左好多戲，例如話艾撚要被木條插穿右胸，然後經過一番內心OS先變身巨人（漫畫版係艾撚直接話「世界就係咁殘酷」然後變身由地道爆出來），進擊被打敗之後突然間爆seed（呢段全部原創，漫畫版進擊輸左就係輸左）,個人覺得動畫反而比漫畫版加左唔少分

同埋艾撚俾亞妮打敗之後唔知係咪神智不清，佢講「殺光巨人.....將佢哋一個不留地殺死」嗰幕真係好有反派feel，嗰個奸笑同埋聲音好似咒術入面嘅宿儺（只係話去到神智不清仲係掛住自由，艾撚嘅意志真係堅定到可怕，唔怪得之點解萊納覺得佢係世界上最唔應該攞始祖嘅人啦）

果然艾撚嘅自由意志真係唔惹得少，如果個個手足都有好似艾撚堅定到咁得人驚嘅自由意志，睇下邊隻小粉紅，邊個白衫人夠膽再欺壓阻撓我哋

動畫版真係幾精彩
突顯到艾倫果種追求自由既渴望

但係漫畫版女巨人贏左進擊 咁點解變左水晶

最尾都係被三笠切手指然後跌返落去，唔想被島民捉走咪變水晶囉

咁動畫真係精彩好多
真係比人逼到上絕路咁

邊個被人逼上絕路？

女巨人

艾撚內心對亞妮嗰句「你唔可以期望一個恐怖故事會大團圓結局收場」再擺出嗰副嬲到癲嘅樣真係正到飛起

唔好意思 我面盲 依個男仔係邊個黎?

唔係牆教主咩

屌 係喎 醒起啦 唔該 失禮晒

跟隨牆內皇嘅憲兵團嘅其中一個人
佢之前暗殺個壁教主教滅口唔想佢透露消息比調查兵團
同時又迫害調查兵團
之後Hange同Levi捉咗佢同另一個人嚟迫供

btw之前睇創哥訪問講過創哥其實係先構思9大智慧巨人先再設計相應嘅角色，例如佢先諗好超大巨，然後再用佢嘅身高設計出同樣特別高挑嘅貝仔，令到呢啲巨人某程度上會同嗰個擁有者相似，例如漫畫入面提到女巨人嘅輪廓好似亞妮。點解創哥會有咁嘅安排嘅？

唔該晒你

唔係 佢係有份殺教主嘅憲兵

戰槌巨成個蒙面變態佬咁
同女僕有邊忽似

其實覺得得萊納係似

唔係嘅，就算係第一眼睇進巨，都覺得佢好艾撚feel

我又唔覺
睇唔出
女巨都睇唔出係亞妮

女巨人好似亞妮
但最初睇樣睇唔出進擊巨人係艾倫

最初艾倫變巨人果時心諗又係主角有無敵能力嘅熱血漫

嗰幕又真係好熱血

點知到目前為止嚟講 進擊巨人喺九大巨人中係最弱

唔好傻
行動力最平均萬用型

硬質化之後起碼勁過門巨

進擊好似大力過其他智巨(15m)
之前又搬石又搬船又破到拉拿防

冇硬質化都勁過

咁係因為艾撚格鬥技最Top
唔關巨人能力事

其他巨除左女巨基本上都會有啲弱點
例如速度慢、持久力弱
係進擊巨真係冇乜弱點

阿妮應該勁啲
話晒係佢師父

有啲似男版女巨（又係飲左鎧甲藥水就識硬質化）

要贏純粹係力量比拼贏

再生能力都幾好

係嘅

識得硬質化嘅話應該可以同佢55開

所以一直唔明s1最後點贏
明明連硬質化都未有

所以唔係鬥大力囉
巨人啲戰鬥都幾係講策略性
睇你識唔識用個能力
冇話邊一隻係最廢

搏老命囉，以佢咁唔要命嘅打法就算女巨人好好打都擺脫唔到，嗰份決心真係堅定到好可怕

打，往死裡打（艾撚真係咁諗，最尾喺床上講過）

艾撚唔似有策略
突然覺醒咁

經典例子：進擊 VS 門巨 or 進擊 VS 戰槌

唔係係mikasa切左佢啲手指冇得爬牆
歸根究底女巨果刻係要逃走唔係要贏

但係又睇得好過癮終於俾佢試到報應了

所以漫畫入面艾撚係冇贏到
只係女巨比三笠切手指爬牆失敗

你又講得啱，只係艾撚狂暴狀態真係太過得人驚

唔明點解WIT要加咁大段艾撚打戲

艾撚著火果啲畫面只係動畫自己加上去
記得漫畫女巨都係一拳打爆進巨個頭之後爬牆走

咁作為動畫係會覺得好睇啲熱血啲

我都知，只不過睇呢場打戲嗰陣注意力放曬係爆seed嘅艾撚身上

第一季賣熱血

搞到好多人誤以為艾撚真係贏過亞妮
其實艾撚從來冇贏過佢

咁你覺得加左艾撚狂暴嘅戲碼除左熱血左之外，係咪對故事好啲

咁你覺得加左艾撚狂暴嘅戲碼除左熱血左之外，係咪對故事好啲

真係好牙煙囉，亞妮殺左咁多人重要喺自己主場咁都要俾佢走甩真係無天理

記得果時睇果集見佢著哂火係有啲over左

over左咩？我唔覺

反而突顯出佢真係可以為左自由去到好盡，豁曬出去，呢份意志力真係唔惹少

我都以為係牆教主

可能個人喜好問題
而我唔認為著哂火好表達到佢為自由去到好盡
只覺得好似主角威能爆seed咁

點都好，睇住女巨人玩yoyo玩得咁輕鬆，打艾撚打到咁傷，最尾被艾撚往死裡打，真係超過癮

亞妮點都會輸所以比艾倫型返似

始終第一季最尾果集點都要有D爆畫面,果時套野真係紅到仆街冇睇開動畫都識

都識進擊的巨人？

係啊,第一季果時係紅到電腦大爆炸,當個個都以為一定有第二季果時就..

屌你老母WIT

第一季真係勁到痴線，我嗰陣都係冇睇開動畫都識，因為全班都講緊

所以話，真係好神奇，明明創哥無諗住畫啲咩主流嘅漫畫，故事劇情夠複雜，題材又幾黑暗，咁都可以俾佢出到街，一作成名

當時就算唔係講動漫，都會有一大堆「進擊的XXX」嘅宣傳口號出來，可想而知當時巨人紅嘅程度不亞於19/20年嘅鬼滅，再加上作品本身咁高質

兩種感覺
動畫好過癮打女巨好爽好熱血
漫畫既感覺係差啲比佢走
係苦戰黎
明明逼到女巨埋牆都好絕望
艾撚比佢禁住黎打
最後係靠三笠一野切左佢啲手指扭轉局勢

其實動畫版都係爭啲俾佢走到，又係靠三笠切手指先奠定勝局

btw第一張諗起馬拉版巨人，女巨人被強行加左條裙上去

而家見到漫畫圖有陰影

漫畫都係輸

格鬥嚟講 所謂一膽二力三功夫
艾倫當時去到個種忘我境界 癲狗咁樣
贏到阿妮唔出奇啦

佢話「殺曬巨人.....一個不留咁殺曬」嗰下好有反派氣勢

其實嗰陣係覺得個題材好創新，同埋第一集已經好震撼。同埋第一季都叫做熱血番，所以真係好多人睇。

其實我覺得當時進擊的巨人紅嘅程度對比鬼滅，係有過之而無不及

連首op都係咁好聽

鬼滅動畫都無巨人今季/第一季咁紅啦係上劇場版先爆紅，巨人結局編上劇場版全球一定大收

將第34-35卷改成電影

巨人好似係紅但冇錢搵

上季BD銷量唔好,唔知今季會唔會好返D

巨人粉課金啦

佢無part2直上劇場版（斬件）都唔意外
117-123
124-133
134-139
無理由同錢作對

第一季bd好似大賣

受眾無咁廣
唔啱初中小學生睇

就係得第一季,第二季已經變返普通熱門番銷量, 到上一季直頭係好少

點會
嗰陣初中好多人睇

係，正如雀可美特所講，初中小學生根本唔會明白艾爾文團長喺度諗咩，也都唔會明白薩克雷總統嘅「藝術」

老實講我未到18歲都係唔明白萊納做咩9要吞槍，睇完明白曬脈絡先發現咁神嘅

WIT唔識得乘勝追擊

因為果時係睇第一季,佢地之後會愈睇愈悶愈來愈睇唔明之後話好悶啊套野就棄

我覺得之後少人睇嘅原因係因為第二季真係隔得太耐

你指之後內鬥嗰啲橋段？

係,王政篇開始就會睇唔明

一到文戲要認真睇字幕就好多人會棄

如果第一第二季可以隔短啲時間去播嘅話，方便初入坑嘅觀眾過渡到之後啲文戲囉

其實我之前都係因為隔太耐都冇出動畫就棄左 近排先一次過追返動畫

得返幾集係咪真係出得哂個結局架

動畫定漫畫

動畫

聽話出到漫畫116集

我都認同第二季動畫隔得太耐，唔係特別愛好既人好難特登搵返套野嚟睇，分分鐘忘記咗第一季做到邊。第一季嗰時紅到好多地方都見到進擊呢個潮語。

所以真係好好奇咁小眾嘅題材點樣做到咁出圈

情報出左唔會出到結局,係第16集放送當日會有活動到時會公佈D野,睇下佢想劇場版定PART2

我反而覺得唔係咁
我係睇完第一季以為呢套係啲好熱血向嘅動畫
覺得睇到好厭 所以就冇睇

係我啲frd話之後啲劇情好正先睇翻

之後好多動畫都用咁上下題材玩到悶 點知巨人自己黎個大轉型

如果mappa上劇場版大收，只能話WIT真係抵撚死

我係棄左好耐係幾個星期前見到點解twitter trending係declaration of war再睇返YOUTUBE呢一段心諗WOW到底發生咩事之後就第二季開始追返

咩咁上下題材？點樣大轉型？

鐵甲城果D,仲有東京喰種,寄生獸呢種
電視就有飢餓遊戲,移動迷宮

第一季係巨人熱血漫+講人類唔再係食物鏈頂層呢個位

去到 而家原來一路都只係人同人嘅戰爭

如果第二季可以做劇場版就好
其實個篇幅都差唔多

唔係呢，至少頂得上兩套劇場版

16集做到116完

肯定cut到爛尾
唔好咁玩

即係反烏托邦題材？

甲鐵城就係呢套嘢拖咗我哋四年

第三季尾做劇場版應該正到爆

冇法, 對某d人嚟講王政篇係趕客嘅
「屌, 睇得巨人緊係睇打巨人啦,仆街睇咗大半篇都係打普通人, 一件巨人都未出現過 棄!! 」

王政反而係我最印象深刻果part
推翻政府同埋知道牆內既真相

今季都大把人話想快啲睇打戲
根本哩套唔係賣打

所以大陸好似第三季開始禁播進擊的巨人？

唔係第一季咩

呢樣唔知

我記得第一季好似有得睇㗎

我淨係知今集已經係直線抽擊緊

播完第一季之後開始禁播

gabitch

就算禁播咗小粉紅都翻牆去睇

微博第一搜尋

證明咗只要本身做得好，唔需要支那市場都可以紅得起

有麝自然香

冇必要為五斗米奶共

係證明左過唔到支那審查其實一樣賺到支那人錢

呢樣嘢又真係創哥嘅智慧：一開始將巨人包裝成末日類熱血動畫（掩蓋大部分世界觀）來瞞過支那審查吸引牆內人眼球，然後去到後面先慢慢揭露支那唔想牆內人睇到嘅元素，就算嗰陣時支那封殺左啲小粉紅都會照樣翻牆去睇巨人，巨人依然可以做到風生水起

文戲先好睇 要知道晒佢地打背後有咩原因,每個人有咩理念,打完會有咩後果嘅打戲先完整

分析返團長臨死之前講嘅war speech,發現創哥真係好好咁樣調和左「存在主義」同「虛無主義」

首先，面對Floch「代表」新兵問團長當下無論點樣死，點解死，佢哋嘅人生都係無意義嗰陣，團長先係毫不諱言咁承認係，無論佢哋之前嘅人生過成點，當下都係同一種死法：衝去獸巨度送頭被石頭擲死。換言之，佢某程度上承認現實就係人生係可以無絕對嘅意義嘅

不過，團長開始進入顏藝時間，擺死左嘅團員上枱，斷然否認人生嘅意義只能夠喺生前決定，而係可以將夢想放棄並託付俾下一代/在生者去賦予意義，呢個就係同殘酷世界抗爭嘅唯一辦法。由於呢度嘅重點在於「放棄夢想去死」，因此團長咁樣講其實都係肯定左佢哋放棄夢想去死嘅意義，就係為兵長爭取時間flank獸巨並且奪回瑪麗亞之牆。本身人係需要夢想來肯定自己嘅存在意義，但係喺呢度團長反而比左唔一樣嘅答案：佢哋嘅存在意義唔一定要自己定義，或者話喺佢哋生前定義，而係交比下一代以至於歷史判斷

結果大難不死嘅floch由以前貪生怕死反而搵到自己嘅人生意義，艾主席一樣係睇到海之後清楚自己要做乜嘢，經歷左半隻腳踏入鬼門關嘅時刻後，佢哋都對自己嘅存在意義更為清晰

不過我都係唔明白，點解放棄夢想去死係對抗殘酷世界嘅唯一辦法

果時佢唔放棄夢想 = 自己去地下室先 = 冇人會帶新兵衝 = 全部人都會死

其實王政篇都好重要，有幾點對之後嘅劇情好關鍵：

1.艾倫終於喺王政篇入面成功透過飲鎧甲藥水攞到硬質化，為之後喺瑪麗亞牆之戰修補破洞同埋製造專門對付巨人嘅武器奠定基礎

2.透過王家嘅出場，俾我哋更多線索了解到始祖嘅歷史，包括王血始祖嘅傳承，始祖點樣落到艾倫手上，不戰之約等

3.希斯特莉亞正式從只係會一味幫人來滿足他人期待嘅「克里斯塔」成功做返自己，唔會再受家族命運嘅束縛，並且主動去做「壞孩子」反抗王家同埋透過親子相食來維持穩定並且毫不作為嘅傳統，要終結呢段循環

4.艾倫從記憶之中得知自己根本唔特別，自己嘅巨人之力原來係老豆殺左芙莉妲攞走然後交比艾倫，自己仲因為咁害死左唔少人（注意，呢度同萊納曾經經歷好相似），為左唔想辜負佢哋嘅犧牲選擇相信自己飲藥水，突顯艾倫嘅角色成長

5. 艾爾文發動政變推翻王政建立軍政府，正式消除牆內阻礙佢哋去奪回瑪利亞之牆嘅因素，順便團結牆內民心，以絕後患

見到韓吉、阿明四年後毫無長進
佢泉下有知都會屌兵短老母

呢D都係我地幻想姐,團長嘅夢想就係要證明佢老豆假設冇錯,比佢知左之後可能就唔想再理世事退休比韓吉

屌兵短都冇用，兵短又唔太識得獨立思考，也都冇大局觀

點會呢可能佢知道咗真相之後反而會好似艾撚咁更加清楚自己要做咩呢

佢做嘅所有決定都冇好結果

宜家反而鐘意巨人既文戲多過打
當然一開始吸引我睇係立體機同埋巨人
但慢慢咁追求真相同皇政篇開始
巨人既文戲重正撚過開拖

識欣賞

講開第一點
其實點解果時地下會無啦啦有枝咁嘅藥水
係咪之後會解

好似係羅德帶來嘅

其實阿克曼血統都幾廢
咁簡單就放棄自己首要保護的人
仲FF到佢好倦，要畀佢休息

可惜團長太完美，身邊欠人材
就算再黎一次，都唔知應該將枝針交畀邊個

D文戲仲緊張過打
艾倫 VS 萊納
艾倫 VS 韓吉
假B & 法仔 VS 肥妹

等等, 場場都好有張力幾句說話就表達勁多野 好似艾倫對萊納4年冇見果場比火影做要做10幾集回憶先做到,佢幾句就SHOW到艾倫嘅轉變, 佢同萊納相同之處同雙方矛盾,好撚勁

啊明同團長揀一定係簡團長 我地上帝視角先會覺得難揀,普通人睇啊明只係有D潛質嘅新兵(果時離佢地畢業只係幾個月炸)

Storytelling 上面一定揀Armin
因為團長個story arc喺佢決定放棄選擇，比兵長幫佢決定放棄夢想為人類送死嘅時候已經係完美完成咗。
再救返佢嘅話團長生命最後嘅呢下煙花就變cheap晒。

故事黎講緊係,唔係團長死左都唔會有而家呢個局面 韓吉呢幾年到底有冇做過野

同意。揭露咗世界真相後，講理念衝突既文戲仲好睇，有好多位畀聲優發揮演技。

想知而家巨人紅成咁 我諗製作組同創哥都冇人會估到 唔知part 2有冇機會好似鬼滅咁劇場版

但結果historia都係要做番同樣既野
仲要比個三唔識七搞大左

所以繼承左團長意志既floch同艾撚(?)咪反佢

最鍾意睇佢地個眼前黑色一大塊同d線
因為實有緊張位

個個眼神都死晒

你癡q左線

所以我覺得今季轉畫風其實係好事
咁樣寫實好多
頭三季太美輪美奐

我每一下抽插佢果陣都feel到佢唔想比我抽插

唔好睇咁多h漫傷身

女王比人中出巨人條咪h漫

巨人好h

女王粒lin黑哂

幾十歲人仲咁多幻想

回答係咩

冇幾10歲

鳩問鳩答

幾時先到聽日呀
就黎忍唔住走去睇漫畫

睇啦

忍住

斷腳點cos

go ahead
長痛不如短痛

你一睇呢，之後劇情大反轉你嗰震憾就少好多，
睇到最新你就要陪漫畫黨一齊受盡折磨。
三月九號見真章，我果日會返嚟同你講繼唔繼續追落去

今日訓左佢等今晚起身睇動畫

完左part 1睇啦，到時都一定忍唔住睇
但預告之後有好撚爆好撚癲喪嘅劇情

兩睇啦
睇動畫嘅話到時一定震撼好多
但漫畫138同139出嘅時候好容易劇透
睇漫畫嘅話到時爛尾一定好痛苦

紅色劇透警告 出面越黎越多post討論漫畫結局 大家小心
我都盡量出上連登除左呢個po

有巴打話想有人扑暈佢到四月先起身
Btw 今集處理得好嘅話，應該都會幾好睇

屌琴晚喺政治post都比啲撚屌貼圖劇透

艾倫冇巨人之力就只是一條廢柴

一人一個政治不正確的能力

以上嘅post有劇透，唔好入

發覺一樣野 就係一人一個XXXX既post 次次都有劇透

樓主請pin

其實都係同一個人

呢一兩個月真係要避下

各位動畫黨，四月要小心

今集一定好好睇

引頸以待

咁快完
又要訓一個禮拜了

今集

係咪游水過大海

最尾果個人係車巨皮克? 痴線估唔到馬萊真係咁快開始反攻 今集好多資訊 應該留左好多線索 尤其係Zeke到底想點同耶格派好似好多人又準備好行動 變左係三個勢力 馬萊vs軍方vs復權派(Zeke+Eren?)

耶格派

King Floch X Eren

我特登唔cap著衫嗰吓

明明pv著衫幾靚仔 點知變到駝背咁樣

依part成part都好靚好好J
就係爭臨尾著衫嗰吓

J吓上面嗰啲算
艾倫同floch都畫得靚仔

著完

仲有唔好去書局/上出版社網睇
我上東立睇有咩新漫畫比巨人最新一卷嘅封面劇透咗（？）
希望封面係fake 人

透咗咩？

我動畫黨真心唔知有冇透
但個封面好似講咗eren 下一步行動

動畫黨終於可以嗌艾主席

型到癲不過有啲似hunter的團長

牆內分左好多派
1)艾倫派下屬fotch
2)自由之翼原班人馬
3）伊雷娜義勇兵
4）光頭司令應該係體制最高領導人
5）憲兵+內閣

亂到癲

係，呢個派系鬥爭作者寫得好好，
想問純動畫黨，齋論暫時劇情，撇除其他影響（例如係我地漫畫黨嘅討論或者係推舉邊個邊個），僅按你地自己嘅個人觀點同諗法，
你地對吉克暫時提出嘅做法點睇？
覺得現家邊派先對艾族人、全世界好呢？
最鍾意邊派？
純粹好奇下

著衫個part柒過preview 咁多

zeke 個plan 詳情係點都未知
冇人知道Eren 同佢兩兄弟背後plan 緊咩，所以答唔到你邊派結果好

仲有我覺得應該都係得3 隊人
eren +zeke+ 義勇軍 vs 政府 vs Marley
雖然各派心懷鬼胎，但如果要行動應該都會歸番邊我諗

不過個人睇法，點解一定要對全世界好
好似天氣之子咁男主為咗救hina 全世界落雨都wfc
如果eren 為咗救自己族人滅咗其他國家even 全世界我都覺得冇所謂，除非eren 可以用始祖之力改寫全世界嘅記憶，唔係cycle of hatred 都會繼續落去， 對敵人仁慈最終又咪自己or 後代受苦

d人話作者係想寫反戰，但我睇完之後反而支持eren 用地鳴滅世算

可能近排香港發出嘅事搞到我咁

Good guess
可以話呢幾年大家諗嘅野唔同咗

我都贊同滅世
根本全世界都憎到艾爾迪亞人不得了
無需要對佢地仁慈
不過我反而覺得吉克唔係咁簡單，實有啲野

好期待你地純動畫黨睇到part2中後期嘅反應，
到時你地嘅諗法會唔會變呢，還是一樣呢

有冇人覺得今集啲畫風好似怪怪地咁
啲人郁得勁唔自然

硬係覺得zeke係雙重間諜

歷史話俾我地聽，憲兵嗰度應該都係不值一提

我好簡單，邊個會保護女王既就撐邊個

仆街去yt search floch 都奶野
真係乜都唔好search

漫畫黨4月9實劇透，劇透程度係世界級，相信一訓醒就會被劇透,新聞page都會透
動畫黨3月28睇完part1建議都係去追漫畫保平安

我已追完，保左平安

到時切斷上網線保平安

除左換衫個位個動作柒左之外其實果PART畫得好靚 BD搞返掂佢啦

點解唔用返pv換衫個個畫面 屌佢老母

有冇覺得主角係法仔佢地果D集數係做得靚D

上集d風景靚到

因為pv 係另一班人畫

Mappa成日偏心馬萊個班人
冇崩過
艾主席個下着衫駝哂背咁 攞翻PV嗰個咪得囉
不過風景係靚嘅

同公司都唔拎黎用 可惜

斷唔到咁耐
仲要等PART2出
等既時候已經成個part2被劇透

台妹4月9號會比人非禮
唯有預早裸體出街引人強姦定自己保平安

就算支持滅世都好，但佢傾都唔傾直接政變炸死總統真係好難接受，同殺同路人有咩分別?呢點令我對耶格派好反感

有冇嚇撚親

憲兵個邊都決定要食艾倫
大家鬥候出手啫

okok動畫黨先係最自由,直頭係艾撚化身

咁無辦法喎，係艾倫自己私自行動，返黎又咩都唔撚講，先搞到其他人以為佢比獸巨控制，正常人都信唔過佢啦，我唔知漫畫後期點發展，但呢一刻真係好撚反感耶格派

勇武派最憎和理非
和理非又睇唔過眼勇武行為
同現實一樣

佢依家係自己友都殺，唔係勇武咁簡單，直情係希特拉個類

睇下之後邊個先係心狠手辣果個

你記住你話自己友都殺依句

想問呢個係邊個🙇🏾‍♂️

鞭到難以想像

車巨

咪pieck

耶加派≠艾倫
炸總統係佢啲fans唔係佢
而且希望你記住隊冧自己友係唔啱嘅呢句

好mean

又係一班漫畫黨係到扮上帝
我只係就現階段動畫劇情討論，鞭乜撚?

上面仲有堆叫人睇漫畫保平安
仲話過多幾日睇埋漫畫下集就決定好唔好黎勸退啲動畫黨

上個月真係好嬲..
依家心情平復返,過幾日可能又嬲鳩,
話唔定真係黎勸退

自己友都殺

勸動畫黨邊個入黎勸退就block7果條友
根本另類劇透黎
直頭攞炸彈炸7佢就岩

建議唔好4重quote動畫黨啦
會好自然開咗

睇到後面就知邊d人自己人都殺

你個名

一講就嬲撚到

明明個POST寫住"純動畫黨入"，成班漫畫黨無啦啦走入黎講鞭鞭鞭
我理撚得佢之後劇情係唔係會為耶格派洗白，或者軍政府係唔係會有更仆街手段(我唔知，未睇漫畫)，但呢D都係之後架事，無啦啦成班"先知"係到用之後劇情黎凶尻我，做乜撚

又無劇透又唔係應緊你
照你咁講如果話鬼滅爛尾嘅又叫扮上帝？
玻璃心

唔講之後嘅劇情
S1-3一路殺緊嘅巨人全部都係復權派嚟
係兵團自己唔知咁解
你就話連自己友都殺
憲兵而家係密謀搵人食艾倫
阻住艾倫繼續前進嘅已經唔係自己友啦

間歇性失憶
要每過一段時間提下佢地有啲咩唔講得

軍政府話想食咗艾倫拎佢始祖wo
咁又算唔算殺自己友

上面講左唔計 因為艾撚唔聽話唔合作

唔知已經好撚唔同啦，就算知又可以點?都變左巨人，唔殺等比佢地食呀?
依家係艾倫自己乜野都唔講就私自行動，比人捉番黎又咩都唔講，比人懷疑佢比獸巨控制好正常，獸巨仲要之前滅左成隊調查兵加團長，換著你係軍政府會唔會冒險?
阻住艾倫前進就唔係自己友，呢D咪激進思想囉，我唔知之後劇情係唔係代表艾倫先係岩，但現階段就係耶格派過左火，幫還幫艾倫，點解要炸死總統?

睇巨人重講話邊個啱與唔啱你睇咗啲咩
兵團諗著搵人食咗艾倫
喺佢哋角度梗係啱
因為艾倫唔受控
所以報紙寫話軍政府為咗權力而拘捕艾倫係事實
艾倫被拘禁令到實驗無法進行以至成個Eldia受威脅都係事實
所以耶加派炸咗總統對民眾嚟講點會係錯
圍住總部舉牌嘅人有邊個見到總統死咗係喊？

某程度都係想製造群龍無首既混亂狀態

睇動畫睇到唔係幾明

明明男主角係想幫手打低瑪西
點解兵團啲人要阻止佢？

同埋佢同番獸巨合作打瑪雷又有咩問題

屌你老母，你地劇透夠未，而家係討論動畫進度呀

唔同意阻止艾倫前進就唔係自己友

但諗住食左艾倫呢下好撚狗

唔知佢啲咩邏輯嚟，依家奉旨要聽政府軍團話
更加唔好講佢哋根本就係一堆飯桶同貪污嘅垃圾，死撚晒佢好過

似乎啲憲兵都好撚唔妥艾撚，應該遲下會同司令反面，唔去compromise

面果浸話合作試地鳴
兵團唔知吉克心入面盤算緊啲乜
又盤問唔到艾撚係馬萊同吉克deal咗啲乜

佢地想女王食吉克 信得過既人食艾撚
之後先試地鳴

帕島政府對吉克唔係好信任，因為艾撚好明顯有所隱瞞

司令係光頭佬？光頭佬都係反艾撚

光頭佬話要用吉克嘅位置同艾撚做deal 而且唔追究政變嘅責任

呢度所有人都咬牙切齒

點撚樣無劇透，又話咩後面殺自己人係度鞭乜鳩

佢地信唔過zeke，艾倫又唔講佢想點
咁多未知因素所以唔敢亂咁行動

艾倫嘅真正目的對動畫黨嚟講仍然係一個謎
所以動畫黨依家唔太明艾倫諗緊咩係正常
要part2先講到

真，成班漫畫黨借啲意係度騎劫，用上帝視角係度judge

我都知無所謂岩定唔岩，所以我都講唔知最後係點
暫時黎睇艾倫確係唔受控
明明係可以同軍團個邊傾好先行動，點解佢唔咁做?
可能之後會交代番，但依家黎睇係艾倫個邊私自行動無討論餘地在先
軍政府係無辦法先要拘留佢地

BTW你呢D討論咪正常囉，唔洗下下話"鞭鞭鞭"

有冇人記得第二季嗰陣團長講過呢句說話
而家點解個個都反艾倫
如果團長仲在生嘅話佢會係艾倫派定和平派

唔係話奉旨，依家係艾倫傾都唔願傾，即係共產黨同你講"信我就得，唔好問咁多"

好難講，而家兩邊都claim 自己係為大局著想

所以其實係好可疑，佢班同期戰友唔信佢都情有可原，但Armin 同Mikasa 就。。

佢個時未知巨人真相，所以好難定論

癡綫
成班漫畫黨上帝視覺式劇透
有d重要唔覺係劇透個下好野

文盲仲要入嚟，屌

呢句野同而家yeagerist 既主張一樣

艾倫真正目的同諗法要等part2先會講到
不過你地可以估吓佢想點

現實就係
如果冇艾撚潛入瑪雷
班柒頭連俾人宣咗戰都未必知
然後又係靠艾撚即場決定還拖
打爆人地港口拖多幾個月時間

打撚贏咗政府對外就攞彩
對內就拘禁民眾眼中嘅功臣艾撚
俾人踢爆咗韓吉又Keep住無可奉告個衰樣
葉卡派唔炸, 民眾都遲早反枱

估計同第三季唔講出嚟要保historia嘅原因一樣，因為唔想講左出嚟之後會變左犧牲某啲人？

我都估係咁

其實喺軍方嘅角度好簡單，就係控制權力啫，而家艾撚佢地控制唔到，又唔撚講野，所以想食左艾撚係好正常

咬牙切齒係因為大家都不岔唔追究死總統既責任
但哩個係光頭佬係逼不得已為左保住大家性命而作出既決定
佢地並非係想指責光頭佬

你呢個係結果論姐
同埋希茲爾國個女人都係到，佢地點會唔知比人宣戰

韓吉自己都心虛啦
望住群眾叫佢哋相信自己都講唔出
之後佢Flashback第三季
佢都知自己走緊舊路重蹈覆轍做緊政府維穩傀儡

佢將條命交托左係阿明

係
但上面條友話炸死總統=殺自己友->對耶加派反感
佢總統搵人食艾倫就唔係搞自己友？

韓吉好似乜鳩都唔知咁

暫時未睇到艾撚唔出聲嘅苦衷，好似無乜暗示咁

希望part2唔洗等太耐

佢上集係監獄講戰鬥戰鬥會唔會有咩暗示

打仗唔講結果唔通好似香港咁講畫面好靚咩
仲有艾撚唔去, 就接唔到吉克入帕島
到時連試地鳴都試唔到

兩條女都黎哂個島
唔知最後邊個爭得贏

兩個都係黎斬7佢

咁你救走艾倫咪算囉，依家你炸死總統係想引發內鬥
暫時動畫比我角度睇係耶格派同艾倫都係毫無商討餘地下反抬，仲要一野殺左個總統，咁樣判變行為，有人覺得反感都正常呀?

為公為私都要見到吉克？

係，殺個總統真係唔知為乜

依家黎睇好似好好，但唔等於唔可以有其他更好結果
而且佢地行動，戴巴都預示哂，即係代表敵人都想要同樣效果，對牆內人係唔係好事，真係無人知

好似無乜可以更壞咁，而家全世界都極度仇恨帕島

即係艾蓮娜密會艾倫 ，就係去傾設計炸總統同埋逃獄之後會合佛洛克等人？ 即係所謂耶格派正式成立？

密會係10個月前嘅事

我支持艾撚 反耶格派
但炸總統覺得問題唔大

咦巴打你都係度
ok密會其實係講艾倫係瑪萊大打一場個件事。

咁今集光頭司令叫艾蓮娜講成件事出嚟係想知道d咩？ 好亂

「所以韓吉你根本束手無策吧？如果有其他辦法，請告訴我！」

我自己係漫畫黨都頂唔撚順。

大家都喜歡巨人，竟然唔識保護對方嘅觀看樂趣。

係呀動畫黨可能估錯晒劇情走向，不過同番「相同進度」嘅人一齊估唔係樂趣所在？估錯又有乜所謂影響到邊個？暗示式劇透就真係影響人。

佢哋想知Elena同艾撚10個月前嘅密會內容
從而推敲艾撚/Zeke嘅目的

炸總統同逃獄應該係耶格派自己決定

明

本身都極度仇視
其實冇乜分別

其實個情況都係由好憎變到極憎，我覺得點都好，帕島都係會對抗全世界
所以我睇佢地打尻雷瑪係好撚爽，係之後唔撚明艾倫點解係都要收埋自己，同Mikasa Armin一樣都完全睇唔透艾倫想點，所以軍政府唔信艾倫其實都好正常，但耶格派就無啦啦盲目跟從一個無人睇得透架人，仲要激進到殺埋總統，呢點就反感

樓上有天真嬌喺到話傾傾傾
艾倫有進巨能力接近上帝視角
知道嘅嘢重多過純動畫黨
要你教佢點做

仲做真係勁,仲ON99咁搵內鬼真係會自滅

962係咪劇透？

唉 本身諗住今日劇情有d爆討論下 依家比人咁樣暗示式劇透法 都係上少d算

耶格派既諗法先容易理解喎
艾倫係始祖巨人,發動地鳴=拯救帕島既關鍵,同時係主導突襲瑪雷又大勝既人
係民眾既眼中艾倫已經係民族英雄既程度
加上總統自己都想搵人隊艾倫,比耶格派收到風先下手為強冇咩好怨

好撚嬲，劇透撚死全家

嚴格上黎講係

唉，仆街含家剷

屌你咩 動畫未撚講進巨有預知未來既能力架on9

好彩a字頭依條友一早喺block list

唔好推啦

咁你自己仲quote佢
咪quote啦條友特登架

自己report自己個cm（#962）等連仔del啦

屌你老母即block
真係文盲生滋狗黎

樓主pin 警告#962劇透啦

A字頭嗰條友一早喺block list
講咗好多次唔好嫌煩block漏任何一個

寧願轉睇漫畫有個好既閲讀經驗
定係上網無端端被劇透 睇動定漫都無癮
自己衡量風險

可能講緊962

依個po冇咁臭都被污染埋
動畫黨rip

屌你老母今日咁多劇透狗嘅識唔識字啊有動畫POST比你入啊,入黎 "純動畫黨" 托柒咩

個隻我都block 左
下次開po 寫埋呢隻生滋狗加藤惠落block list 度啦

動畫黨=薩莎

艾倫有自己嘅盤算
吉克好似又有自己嘅盤算
軍團又有自己嘅盤算
可能打咗開口牌成個計劃就難產
所以先唔講人知

我講得唔好，唔應該用"盲目"，其實諗諗下都理解佢地點解要咁做，不過做法真係太偏激，外邊已經有敵人，依家仲要內鬥

點會有得傾 幾派人嘅目的都完全唔同 之前軍政府想搞埋女王添啦

點解你要咁殘忍去確認係劇透

佢自己都意識到係劇透
冇需要掩飾

凍華田巴，你都好似喺個block list... 可能你係一時唔小心，我都留意左好耐先解封你

我係咁樣理解

出面既世界極度仇視帕島,隨時都會殺過黎
而艾倫+吉克有一個拯救帕島既plan,同時佢地係呢個plan既關鍵
呢個就係目前唯一有眉目既方法

但兵團/軍政府偏偏禁固佢地兩個,令到計劃停滯
事態一直惡化,軍政府唔肯比吉克同艾倫見面(當然係上帝視角黎睇,知道原因係擔心吉克會出古惑),而又唔提出其他可行既方法,咪開始令人覺得軍政府阻住地球轉

因為隔離屌柒mappa,唔入黎無地方去啊

agger 係咪盲撚唔識睇【純動畫黨入】

你既諗法都幾有趣
軍團話要犧牲historia同佢既後代, 就ok唔偏激
艾倫為保護島內人發動地鳴就偏激

講到尾我覺得你都係想要畫面好睇, 搵人犧牲得到和平既假象就好, 從無諗過真正解決問題

如果你真係咁諗, 其實你睇1至3季都係因為夠熱血, d人既自我犧牲夠感動, 無睇到入面角色既絕望

換句說話就係animechan之流

冇我喎你睇多次

因為已經唔係第一次有人講呢樣野